有無人覺得女仔著Bar Top 做運動係淫底

你老母都係淫底

bra都未撚識串 你老母就淫底

有啲明明冇波 著完個bra top
將啲肉推哂去中間
跟著打卡影相 形造波濤洶湧感覺

你搵條女着到張枱我直播倒立含撚

你哋係咪好大壓力，打錯字姐

假波可恥

留名睇倒立含撚